我想下個月過試用期後辭職，但要三個月通知

呢三個月我hea做
你地覺得我應該未過試用就走定點

未過試用走好d

緊係未過走la

我諗唔到做乜好

方便搵工？？

要走就宜家走啦

襯早走，過左試用先走好撚麻煩

過左試用轉個頭就遞信
你老細肯定覺得你玩野

擺明啦

等下囉

未過7日走得？

係

唔想做就走啦

過左要等一個月喎

我份工要等三個月啊

咁啦啦聲啦

唔想做早d走揾過份啦戇鳩

你唔想做仲喺到做乜

定你想搵左工先走？
但第間公司未必肯等你三個月喎

痴撚線

咩工要三個月

快啲走啦
我嗰陣都係2個月就拿拿聲走

試用完 唔係要 再通知你 話試用期過啦
你個時拒絕唔得咩?

可以既